新職業解鎖！蜘蛛師！

好處：平、易整、唔會破壞到人架車
壞處：手足難走，宜睇好地形再決定織唔織網

大家快啲趁未收舖入尼龍繩！幫廢老罷工！

你覺得㗎車會停係到比你綁？

勿大型網陣

拉 廢POST 你覺得人地會比你整部車咩

「你覺得人地唔會搬走啲膠馬咩」

好心啦，啲料愈黎愈少要整個好既rb都難
呢啲低成本野點解唔試下呢

㗎車會唔夠力 扯開d繩?

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

P牌仔正評唔到

咪on9啦 比車cam影曬何必呢？